(三五成群)如果當年三叔無報串，大王佢地會唔會逍遙法外？

如果當年三叔無報串，班警察就唔會咁快知阿雞死左。之後都係會當條死街童失蹤，應該無咁落力查同證據應該都無晒。

你當呀甘死架？

淨係認打三叔就夠 因為三叔智商有問題證供未必受理

呀甘都驚死既
不過呀雞老豆見呀雞失蹤都會報警
之後結果都差唔多

呀雞老豆同呀甘咁熟 唔見左個仔一問就知啦

如果
如果當年你老豆射你上天花版
你估你今日會唔會上黎開到post啊嗱

其實當年毀屍滅跡個part ，佢地算唔算少破綻？

重有沒人知 三五成群咩黎

唔係鼻屎+博lock爆響口 一早冇事啦

係唔係全部料都係被人chok 出黎？

shit face 爆響口已經玩完啦

鼻屎比人拉果時爆響口 博lock爆響口比Miss Ho知

無報串? 佢比人打到重傷差佬覺得件事有可疑
同一座仲要唔見左個阿雞
就算三叔昏迷左, 差佬應該都會查到
不過都係等大王出獄記者訪問佢算啦

如果陳芷菁肯打友誼波 佢地邊有咁得閒殺阿雞

阿甘會唔會咁多事？